1020一位路人甲分享

朋友MSG分享
1. 下午有疑似炸彈時黑警同市民都雞飛狗走，黑警搞咗一輪再叫埋拆彈機器人出來先搞掂
呢D咁危險O既疑似炸彈就千祈唔好再整 搞到黑警跪低晒冇得追示威者就唔好啦

2. 今日又係警車水炮車大巡遊，大大話話2、30架出晒啦 然後一行過玻璃碎時又要慢駛
似乎都係警整爆胎 所以下次有D 尖O既、會吉爆車胎O既雜物就咪留係馬路 免得又整爆Popo D 車胎啦
唔係

3. 有路人唔知要跳繩定點 竟然係馬路拉繩 仲要有D拉係膝頭位 有D拉攔腰位 差D搞到Popo PK 又係個句 千祈唔好係馬路拉繩 仲要拉係D絆腳位

輕輕推下

五大訴求 缺一不可

香港人 反抗

光復香港 時代革命

推

留名
唔建議大家做

咁危險
絕對唔可以做

SOURCE: USP United Social Press 社媒